要贏呢場仗就要做出呢一步

［必須暫停破壞設施行為］即使在我們的內部討論，這類行動也有很大爭議。在普通市民和國際社會眼中，我們可能已經成為失去理性的暴力示威者。如果再不暫停破壞行動，反送中運動將會失去國際支持和變成社會的非主流極端運動，這對於追求五大訴求十分不利。

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？